有冇人女朋友係好自我？

我女朋友因為以前既經歷
所以變得好自我
佢會將自己既感受放係第一位
我有時唔小心激嬲佢
佢就會即時唔睬我，唔講野
次次都係我氹返
但最近成日都有啲位會不知不覺激到佢
佢一發嬲又令到我都好忟
想話佢知我根本冇心
但佢又好似唔聽得講
我究竟可以點做...

我有，依家散撚咗。我呼吸返自由嘅空氣(個人層面)，個人身心舒暢零壓力。真心講句，呢啲女人唔會識得真係你，早散早著。

真係珍惜你*

分手啦
以前有個朋友都係咁，好撚on9講句嘢佢唔鍾意可以block我成年
無同佢做朋友個人都開心咗

咁你中意佢乜

個人夠真
溫柔既時候就好溫柔

你中意佢既point睇黎冇乜力度cover到佢缺點wo ching

係咪真係感情問題一侓建議分手

一句因為佢以前啲經歷
佢鍾意攞把刀插你都得咩
個人感受行先，咁佢咪成世捽碟算囉

拍拖求開心，你拍到要受氣做狗咁拍黎把撚

佢缺點係一旦激嬲佢就要氹
同埋都算幾易激嬲佢

個問題係段關係有啲唔對等
好似佢激嬲我既話我就好快冇事
但我激嬲佢既話就大撚獲

睇下你個感情觀係乜
為開心就快d走

為穩定既你要學包容
因為到你飛左呢個下一個又會有其他缺點

俾啲實質例子啦
點樣易嬲法

其實都明
佢個人嘅情緒唔係好識控制

例如我訓緊覺（食完飯訓左係床）
佢見到我訓左就想叫醒我同我講野（我宜家同佢一齊住）
但可能我太攰同埋有啲唔舒服
就冇應佢
跟住佢就嬲
話唔撚理我
跟住就成晚冇理過我

真啊 超級認同
始終人無完人

忍得一時忍唔到一世
因住好似教授咁終於爆煲殺咗個老婆

除非佢床上功夫好好/煮野好叻
如果唔係拍拖齋受氣有咩意義?

樓主有冇同女朋友講過你感受？

都岩
我明人係無完美
純粹想係到發洩下

你有幾唔小心先
你有咩不知不覺啊

#15

有冇多啲例子？
同你平時有無經常唔小心唔應佢啊

要睇下你條女係對所有人都係咁定淨係對你一個係咁
如果對所有人都係咁嘅話 即係佢唔識人情細故 成個細路仔咁
如果淨係對你係咁的話就分明恰你
最緊要係你有冇出聲
冇出聲佢同佢講嘅話而佢又唔知原來你係唔鐘意佢咁嘅
之後最尾就爆句「我忍左你好耐啦, 分手啦」條女就好慘

女人就係咁樣既生物
男人要同女人相處
就係要不斷既角力..."關係"就係咁解

加油啦巴打

你要征服佢，第一件事提升自己增加吸引力
每個女人都係由心底想揾個高質男人可以壓得住佢地

我始終都係情場初哥
有好多關係上既處理都未必夠成熟
但有時都真係會想咩都唔理
直接分手算

佢見到我訓左就想叫醒我同我講野（我宜家同佢一齊住）

邊個過份先呀，擺明係你女友過份啦，訓緊都叫醒人

係既
有時就係我達唔到佢要求
佢就會黎料

唔係個個人識得/適合玩呢d關係遊戲
所以有人選擇單身

但決定左玩..就學點玩好佢
愛一個上一課

講得出呢句說話
巴打係咪睇左d 戀愛攻略 article / channel

master level

講短期 － 求開心 唔開心咪分囉

講長期 － 如果佢唔改（非強迫）咪你唔開心

所以都係分

佢係因為你無男人主見先發脾氣
唔應該佢話點行你就點樣行
必須有一樣兩樣野優先過佢，咁你先識禁熄佢無緣無故既怒火

講真女人d脾氣都係因為男人唔夠man，太就女人導致

red pill

與其話佢唔控制
不如話佢特登唔控制發曬啲情緒出黎
因為佢覺得我作為佢男友
係要接受曬佢既所有野

一巴車尻佢啦

我啲fd都成日同我講要我振夫鋼
但我真係唔撚識

睇黎失業壓力好大

佢發脾氣你就唔好第一時間氹佢
諗下自己有乜野特質專長佢係服力
夠聽話唔係吸引力黎

首先唔好覺得自己做錯，乜都用氹解決問題

不如話氹係解決唔到任何問題

擺女人係第一位男人永遠無好下場
兩性張力既野真係唔係你握緊佢就會有

係男人一定要識red pill

我諗每個人都有自己既缺點既，睇下你對佢既愛足唔足以比耐性你去同佢講下道理，慢慢等佢重新學習愛人同尊重你既感受咯如果覺得佢冇得救既，或者你覺得唔想花咁多心機係佢度既，及時止蝕都冇錯既

我都試過有朋友係咁
結果我單方面淡出，臨走前寫咗封信屌佢啲問題

佢再搵我我無理過佢

佢聽又好唔聽又好啦

以為自己開post

真係愛佢，就應該征服佢令佢願意跟住你
但你自己都要有個願景比人
岩就跟住，唔岩就88

真，所以其實女人呢種物體，其實係咪只係ASSET黎

你追女人，女人又只會追隨其他男人
女人永遠係做追隨個個，唔會做接受俾人追隨個個

仆街，我個ex係床上死魚，煮野...算啦...

慘？你係咪角色反撚轉咗？
俾人恰撚到上心口，你估會無講過咩？講完都無用既，一個唔鐘意屌你老母block鳩你一兩星期，之後上返水上嘈交
佢慘？最撚慘個個係頂唔撚緊個個啊

呢挺臭閪要打